美國候任總統。 台灣。人民幣。南海

US president elect Donald Trump 未上任已經
1稱呼台灣總統
2投訴中國人民幣貶值
3投訴中國係南海軍事基地

個人估計美國總統明白中美貿易唔平衡中國得太多嘅着數
激嬲中國等中國自行開始貿易戰

佢集會嘅時候講過 中美貿易不平衡就算貿易戰都冇問題

拉埋台灣領導一齊係要逼中國表態

記住佢係世界上最叻嘅企業經營者 之一 出10幾本以上嘅經營書籍包括the art of the deal

中國可能會面對好大嘅問題

利申。已移民。鍾意吹水傾下世界貿易情況
5毛同藍絲請死開